有無人試過去台灣打工換宿?

如題

犯法㗎
台灣咁平 都係係香港搵完錢去慢慢嘆啦

犯法

再加上要睇遇唔遇到好老闆，
好多都揸到你盡，
狂叫你做野，冇時間去玩